呢場真係歐聯決賽黎咩？

兩隊大家鬥海鮮波

水平幾一般下

兩場傳球成功率得67成

完季太耐，搞到無曬態

水準好低

英超就係咁嘅水平 第一聯賽嚟㗎啦 仲想點

唔睇以為英超下游對戰，邊隊贏都無說服力

悶都喊

睇到恰眼訓

兩隊都踢緊咩？ 歐聯決賽

比曼聯踢好過

底線傳底

無最聯既歐聯根本唔值得睇

英超附加賽

唔係你想點？仲唔多謝球證卅秒就殺左場波

淨係識大腳長傳

意丙升班附加賽

歐霸決賽仲好睇

比番個位阿積士啦

學界足球決賽

踢到例行公事咁

比番個位皇馬啦

歐聯係鬥踢得好睇既咩

我返6日突登請假睇左場咁既西波
好想死

最好年年巴塞打賤種皇，咁就最識波最好睇

庇護工場星期日開嘅咩

唔好懶風趣 你講嘅係事實

英超邀請賽

其他聯賽輸俾呢兩隊垃圾好心就反省吓啦，仲出嚟柒

又笑阿獌

決賽係保守波咖啦

因為2隊都係同一個戰術，放棄控球玩防反，所謂控球率熱7:3利，好大部份係熱猜唔過半場回傳無限loop

不過熱狗d反擊幾有威脅，呢場輸少少運同把握力

阿仙奴啲後防垃圾級俾人係咁中出入幾球梗係覺得好睇啦

酸民出沒注意！媽，好酸呀

成班又唔睇下之前贏過咩對手 講到熱利一開始就去決賽 無對過勁旅咁

熱贏過荷甲英超冠軍德甲亞軍
利贏過法甲德甲西甲葡超冠軍意甲亞軍
咁都冇說服力？

好唔好波唔係剩係睇進攻ge
唔計熱第一球送禮
今場兩邊防守都做好好

運氣都係踢波既一種

巴塞對利記個場就係決賽黎嫁啦
講到明邊隊贏邊隊囉歐聯

希望下屆決賽有曼聯會好啲

快D死

如果鏝城果邊晉級就唔係咁講

決賽咪係猁4:3疤
仲要踢左180分鐘 仲唔夠？

D 利猛話防守好先悶
呢揚係兩隊尻射多過防守好

其實係季前熱身賽，所以兩邊都唔太認真踢

咪係場場決賽都係守架啦 以前拜仁國米馬體會都係守 係皇巴勁過決賽對手一班波先可以放膽攻 64 55 波一定守

好心熱狗讓返個位出黎俾我曼踢好過啦

舊時決賽係防守有體系，再另外有對策
今場熱刺既防守又尻，利又攻得尻

係得返son啲drive叫做有啲睇頭
有球加速帶到入禁區以為有機 點知俾virgil一野封走
全場最好睇既攻防